［急］有冇人今朝係黨鐵執到一個藍色既散紙包..（內有藥）

如題

今朝9:30鑽石山入閘，經旺角、金鐘轉車，大約10:00銅鑼灣出閘時發現成個散紙包唔見左
裏面有兩張八達通（自動增果張已報失）、幾蚊散紙、一疊我本人既卡片，仲有最重要既藥！！

連登有愛 可唔可以幫下我

散紙包示意圖：

幫你推下

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

幫推

再推 雖然我都知執到既機會好渺茫